Лучший файловый менеджер File Dolphin!
git clone <ссылка>
Открыть через Qt Creater File_dolphin.pro и собрать, нажать плей.

Вот ссылка на похожий проект: https://github.com/dmitry040698/file_manager



Как залить свой комит:

git init
git add --all
git commit -a -m 'Название комита'   // или просто файлы которые изменили вместо --all
/*git remote add origin https://gitlab.com/cvolyz/file-dolphin*/
git push origin master
